[爆丸]一句講晒 馬斯卡雷徳定斯沛特拉

正皮
斯沛特拉

負皮
馬斯卡雷徳

斯沛特拉大人

仲要有波

其實爆丸個規則到底係點
睇完動畫都唔太明
好似鬥個數字高就贏咁

重要係靚女嚟